依期一齊旺，大家唔好jump！繼續屠狗會 （62）

正評

學我個名屠狗會

今晚重心 拿玻里盤

就黎開波 好眼訓

報到

起身屌波
最近貼飛邪唔邪

阿積士 真係唔敢買-1
拿波波買入球細算 多狗買佢半大

終於有波賭 等左15個鐘

屌得

拿波波同你對左買左大波波

拿盤好唔好？

已買

荷乙快手5分鐘內半大

Napoli

all in左ajax半大

阿積士打極打唔入

發達

半大gogogo

佢對家2射 佢仲係0

希望啦 唔中真係戒返一頭半個月先

我要半客半大
係咪jump得

拿波得1.69水

我諗針左一半了

被入了

1:0
半大有機啦

Ajex

ajax

1-0 阿積

半大沖呀

烏德勒支咁撚飄忽既

烏雞-1 psv -2

ajax我買你讓球主客和架大佬

+1

仲有一半係有生機

幫你地叫ajax半場反cup

直屌減1算

睇返往績其實唔覺阿積優勢話好大 反而燕豪芬我覺得就有機

燕豪芬 禁住屌

有無南錫手足

cup佢老母3球

你地邊度睇ajax

買左阿積燕豪-1

積仔可否半場CUP

荷乙半大已死

實得

仲差一球呀ajax

365

拿玻里咁低水係咪引下盤

各位手足集氣嗌波

ajax+燕豪+半大

屌ajax波都未射過..

半大上呀

Psv唔入俾人入la

半大gg

半大半大

個波去左邊?/射都唔射球

阿積士青年隊今季入球源源不絕，至今轟入62球，是聯賽中最多。他們近11仗聯賽，只有2次未曾先開紀錄。

jump得

波呢

Ajax反杯3球是夢嗎

一路屌住先

腳都唔起 屌

主入都唔緊要

一場半大都冇

diu...

入波呢

咁都開唔到既話 真係唔識賭

Psv半大molamola

唔撚嗌啦屌腳都唔撚起

禁住黎猜有何作用
我要入波

主隊俾D力水

第1打20都咁？

無南錫手足?

和盤唔識買

班死𡃁仔9猜波都唔射下

半大4x5皮已收

好jump得

睇盤似 但唔買了

on9 all in又豬

半大只需2分鐘
cup佢

可以收皮先

細波下盤日

唉 戒

戒賭了

連續買左6場半大 全部頭二十分鐘入 1-0到尾

多仔goal~~~

多仔goal

正多仔

多

Reus

正氣多 唔好撚停 繼續入

我半主夠了
頂住

入多粒唔洗咁緊張

買左葡超啲閪隊 jump

拿玻吊打

拿玻里半場入3粒定下驚先

拿玻原來對上4次作客都開細

0:2贏就夠

可否半客先

訓教
起身收錢

鳩估冇痛苦 臭格ng

可以

0:1燕豪芬

屌訓得

貝迪斯盤！

俯家先入有屄用咩

拿波里中伏

依家

怕咩呀去訓啦

Jump 南錫

輸12m

Dllm psv5分鐘兩球
上半場又唔入

南錫0:1

正on9 半大唔撚開 燕豪-1又收硬皮

屌 艾克兩分鐘兩粒 上半場入唔得嘅

拿玻里 半客

同路？

康迪頂住

都好 輸清光就唔洗心郁郁 正式戒賭

越位

拿玻里高

一早訓o左 岩岩比球蟲咬到醒o左
跟o左時巴大半條 7 9 11

拿10？

羅連甘快入🤦🏻‍♂️

繼續呀拿玻里

卡利祖

戒得

個名

有冇布拉格船

拿玻半場02比我訓

今日買乜豬乜 狗會都想我戒姐

咁快手 轉埋名

南錫入多球啦

有 不過我今日好燈

Ching場場都賭

燈返半格返嚟都好

2條4x5已針 得番同時巴個條同船 贏唔贏都唔撚賭了

康仔

我都係得返2條飛左右

因為本身話今日最後一日之後就戒 所以乜9都有賭

阿積士cup啊喂

正緊數？

嗌多幾次

阿積士班人想上位就cup啦

今日已負1k 睇下最後條4x5點 不過燈得咁西利都應該冇架喇

布拉狗入返球好冇 魚生粥都好

買左邊幾場

巴打加油嗌 買左ajax讓球主表示已經絕望

南錫奇蹟反cup叫爆區

唔好得唔得

未輸條4x5有1 7 9 11 全部同時巴同船 希望唔會燈到佢 不過布拉都似收收地皮

收到wind Ajax 70”1-2 80”1-3

準備買對家？

利雲特 一定得

拿糕~~~~~~!!

有 肯入未呀屌

7點嗰場可以大大力轟上盤
可以小注讓和

屌

拿玻里 2-0

屌笑死

利雲差d10

布拉加快入

好撚廢

阿積反cuppp財爺派錢

屌 訓得
下半繼續屌

我終於轉運啦 好感動

果兩場係咪做馬嫁

戶口已經得番100 諗住求其買輸埋佢算撚數

布拉狗廢到

恭喜巴打

你買咩？

以前買3x1 成日開哂對家 好耐未試過咁順

布狗入啦

盤3x1 半主客3x1

因為我買左所以佢應該唔會入了

放棄啦 布狗屌你老母

唐迪拉下盤應該穩 輸一粒都贏

即入

終於入

1:0

入多球啦屌

繼續唔該

求下你 入多粒

開口中

唐迪拉下盤應該穩

講多次得唔得

最後100隊埋落利雲 得番9毫子

唐迪拉下盤gel得半格

ed野唔好咁早講比較好

識貨

無人要左唐迪拉咩

水泥gel

仲有粒渣手 得果5分鐘穩到

準備2:0

求利雲入波

重黎

布拉格 食半格

真係未驚過

兩隊荷乙細波都穩啦

輸半呀哥

佢係咪調轉o左

利雲 9.5大 jump

未必

針得喇
佢地唔落底

super咪算

利雲入未

羅20

多仔入未！
買左-1

後悔掛住睇多仔
冇追單頭

南錫0:2

買下盤贏番黎都唔夠醫個心

屌你老母布狗

中哂 有無人要料

水plz

利雲狗入波啦 奧格仔整球啦

ON9南錫

細波夜

多仔俾多球啦

奧格有機會追和食全格 而家個勢壓返住多仔

貝迪斯fg

南錫bb上啦屌你

客 ng ?

買左未

屌買唔切

多仔11

臭格+1

5倍

多仔屌你老母又逼害

多狗入返球啦

屌狗會唔比我過
買左過緊就暫停 屌

拿玻里正氣到今日

多仔入多2球啦

唔mark人再牛油手

拿 2-0 訓得

如果多仔再入 再追客ng
應該係和波

多仔真係專逼害賭仔

多仔=rb劇本

唔係30啦咩

3-0
自膠

3啦

利雲針

中

多蒙半格一定得

唉屌 仲俾人震走左呢關
受讓抵屌呀

咁早貼

nancy

利雲特讓人 係正常人都識買

多毛毛

前幾頁啲巴打陰謀論嚇一嚇 見佢都入到賤種3粒想要

貝迪斯gel

開心到訓唔著 多蒙特多撚謝你

客隊日

唉 金十

利雲特0:2

我幾個月無買多仔 對上一次買就係4:4個次
以後唔會再買

但求士礎亭生性

多蒙特幾時空難

多毛毛主場好伏
作客先買得過

屌你老母多蒙特

條孖寶半差多仔全場。買左21 31 ..而家想jump

睇落都係收皮架啦 訓覺算

今晚冇贏過

中拿波 30倍波蛋

手上串燒全部輸哂 得番一場艾斯盤係手

我都係

重傷利雲特，真係垃圾開既永冇番身 平手轉讓平半

舊生盤

希望最後一場可以執番少少

買左3串7 多狗4:0x拿5:0x貝3:1
諗住有得叫
垃圾多

舊生角大

泰拿半客

貝仔下盤

去訓算今晚實在太燈 希望艾斯可以挽救下今晚既-2k

又同路 可以收皮了

可以一齊戒賭

舊生

上次多仔勉勉強強先收到半格 全世界話咗要block list 今次又大船沉撚埋

Sporting red card

1比0

今晚啲葡超有晒劇本

艾斯屌唔屌得

吾得 似主

屌左平手400$

其他莊家全部艾斯高水得馬會倒返轉🤔

連中兩口高水

有內鬼 請立即終止交易

以後blacklist葡超

咁咪好勁？

因為出面平半

sporting入一粒

艾斯半大

贏波輸盤

痴撚線 紅兩個都入到一粒

好似好多都轉咗平手 艾斯9x水

最好入多球 屌咗上盤

葡超得返賓菲同波圖可以追 其實都追遲左

吾勁 贏錢正數就夠

坦柏利fg

秒goal 7點客

屌你老母 秒入針

客秒goal

0:1

識打字未

多仔正閪波

真係似主啵

拿玻訓醒收蚊

又入 主玩撚猿

10分鐘 0:2

舊生唔入又要入錢啦

10分鐘高水收錢

燈撚左

same

買左半一上盤開唔到不如輸左去

主隊係咪無龍門？ 2射2入

舊生入波啦 集氣

我條3x3 有舊生 整粒黎食住先啦

古里高聯追和

實頂

仲有無心水？

舊生 封o左盤咩事 睇app又無goal

屌 開返 枉我以為入波

好野，一晚又20k
利雲特
舊生
全部以為自己好醒捉心理博佢二場反底上盤

舊生中上盤派下錢

反而上面冇盤既就2:0

你個名

集氣啦

無買 幫手集氣

垃圾波真係冇反底講

係

舊生屌打都唔入

入波呀屌你

半場2:2得唔得

同多仔一撚樣

客勝完場得唔得？

終於唔係買中果隊紅牌

RC

紅左仲勁

睇黎巴打有轉運o既氣息

Temperley入一粒

blacklist2隊

停左唔知咩事

球迷搞事 快腰斬

封盤呀 冇波入架啦

開翻

買左舊生既巴打 準備入定錢都得

主爭少少

呢鋪真係比狗會屌到fapfap聲

1695 角球大細 角球大細 星期一 9 紐維爾舊生 (主) 對 坦柏利 (客)
大 [5.5 個] @ 2.45 $4080 $4,080.00

補血成功 唔好斬啦而家

666 咁都敢入 抵你贏

勇者 追角

+6mins

同路

有料

艾斯冰封入球！！！
就咁完場算唔該

8.15點睇

舊生輸撚埋佢啦仆街

已輸 入錢先

7C

7c

豬了

買無入球真係練心臟

星期一 ___ 盤日

NOB 真係死撚左佢 球球鳩射

垃圾波學人讓半一

聖羅倫素外圍盤由 主讓轉到受讓
點睇

聖羅倫素

等馬會轉盤入客

阿甲假落飛 信唔過

轉左盤了

想入受讓

下盤

聖羅

下盤上船

半和

主隊憑咩跌咁多??

邊隊落要邊隊

8點3 正路點都客讓 主讓好鬼

讓球主客和 客讓
盤就主讓 有無人識睇

同利雲特一樣轉盤

1698 半場入球大細 半場入球大細 星期一 12 甘拿斯亞 (主) 對 聖羅倫素 (客)
大 [1.5 球] @ 3.45 $2000 $2,000.00

得唔得

我搏全大好過

至少和波，下盤全格要嗌

利雲特初平手
呢場初客讓

客隊出副選定點？

積分榜前三 踢排22名 開啲咁既盤
馬會送錢開錯盤定鬼盤

尾場全大

客傷左好多人

一定係上盤

有無大波同路

有

客同平時正選陣有分別
睇路

買主其他先

馬會開盤跟外圍

客狂落飛 讓主客和 客 7.幾落到6.幾

客

直吊主勝

睇外圍主點會贏到

有膽就上

敢 屌左一百大元

有平手盤都諗住屌下

唔買了 想買客但可能主小勝

all in左平手盤客

對

小心一場輸哂

對了

時巴

經過琴晚阿積士青年隊果場之後，發覺尾盤其實唔會變得太多

咁鬼都all in

買得預左輸架啦

聖羅號 起航

就係鬼先買

大船出發

琴晚買完訓左了
4串5中得一關，垃圾波由他吧

見外圍果個盤口，次次都開硬

熱心人 為馬會唔好輸太多 捐返d比馬會. 連登有愛

馬會都係慈善機構 做善事

再訓了 幫我屌埋

屌到落唔到床

睇緊Live 客差啲入

主都差啲入

係邊到跌底就邊到企返起身

總之完場主贏唔到就得啦

Offside左入都無用

客隊快手456

e位巴打有見地

真係live

艾斯

差啲入但唔入都係冇用

好耐冇試過一場買果隊入到12m+對家紅

點隊入都得 大波阿要

全大

最好客隊入

半大全大

估唔到輸多狗

有咩因素同數據令你買大波波
睇近績兩隊都唔係咩大波波球隊

客被禁屌了

1-3

1-4左啦

1-4

主隊主場入波勁

唔撚係呀

禁屌唔入對家入經常發生

3-4

NBA咩紅左都咁入得 立即完場屌你老母

全大果位巴打

4:4 屌你老母ON9

Hi 沙拿

4-4

On9

HI

4:4 世紀假波

4-4係咪on9

即刻轉身射個三分波

4:4

On9驚

屌你老母 痴線 咁都頂唔到

屌你老母又黑手黨

紅左仲勁，假到呢

贏變走

初盤波膽和其他400倍 屌你老母

打多件比人追3粒 屌你老母

真係痴線 諗住1:4收硬

差10幾秒未夠鍾都吹雞完場 好波啊你屌你老母

假波既野

紅牌左可以五分鍾比人追三球 CLS

造波你都唔好咁明顯呀大佬

繼4-3 又一場經典

LIVESCORE 顯示3:4 完場

屌你老母買盤都有得走 我直插客勝on999

屌 , 又改返4:4

365同球探都係4:4

好撚彩買左盤
本身一開波諗住輸硬又紅

真係痴撚線 12m入+對家紅都冇用
打個電話就追3粒

無聊手痕買埋入球單雙 屌你老母心臟過山車 on9

係咪有人買左一億客勝收息呀

繼杜塞03事件後 又一件假波力作

唔使啦，
早兩日安圖斯法加斯
90分鐘連屌兩粒反cup
智假

唔出奇 半場落order 要和

我以後再賭南美波死老豆死老母

半0全3

好彩唔買隔夜波 盤口變哂乜都睇唔到

巴打又唔洗搵自己父母既

客-1 7賠

嘩今日啲波真係痴鬼線

尾場0：0半場

假波逼害

有走地1-4果陣買4-4波蛋可以去睇樓了

4:4笑死

淨係買和都夠

智甲比狗買
戇鳩

1-4通常封主客和
要買波膽

起碼800倍

唔撚柒怪得出面做主受讓低水唔 原來內定和 屌你老母

剩幾分鐘一千倍

貝迪斯9.5s多一角

365 2:4個陣 和400幾倍

買左下盤molamola

尾場1：0 屌

Goal 1:0

book定uber啦

今次仲冇得收？

客傷左咁多人實鬼啦

甘拿斯亞易到

琴晚係假波日 你覺得尾場會係正路波？

仆街了 1：0

客開始上力

你班廢柴根本唔識買波 on99亂鳩金買 輸到仆街破產啊正一傻閪 底撚死

巴打輸幾多

走左盤傻鳩

尾場主

不如打和啦

聖羅整粒黎 定下驚先呀

打和啦

貝迪斯受讓就鬼 呢場客受讓就個個覺得抵買 屌

主盤gel

又紅

聖羅紅埋GG

2:1 反級客 和食你半格啦

時巴力場

會唔會又黎紅牌劇本 怕左佢

最後3分鐘加補時 係時候出絕招

又輸一場

jump

hi輸尻柒哂，甘拿轉重飛冇買，去買半主

有無巴打call左Uber可唔可以車埋我？

屌 尾兩場客串主
屌你老母咁撚樣走盤
假波

尾場輕鬆收錢

下 受平半吾係主

4串一等收錢

下 1比4咩

一禁起底就知咩事 係咁on999

得返最後200

有都吾係到出啦 咁多有品嘅人係到

禁個起底 吾覺你識打字

我都吾覺你識打字

連升兩個盤
下遊打第三都可以落大飛
受讓變讓人
咁都買客嘅人真係戒賭啦

識又點 吾識又點呢
點解要串人呢？
真係吾明有咩好串？

番去你老母個閪到啦

別西卜 我吾你老母呀

1:4 8x分鐘仲要紅左件都追和 假撚到仆街

劇本波 即場個莊死都唔撚轉平手盤係有原因的

出個水姐又比人串
人地問意見 我話唔得
客贏緊幾球就即刻Quote哂我句留言係到串
每個人有唔同嘅打字模式
又唔知點解可以問後人老母
睇見波台啲人變哂 真係心都淡
做人有口德啲啦

咩事啊個post
以前唔會有罵戰

好假

雷根翻版

瞓醒未 屌緊你打5p字喎
上高登連登打5p字不嬲都俾人屌㗎啦 扮咩老屎忽心淡
依家打返個唔字咪幾好

原來係咁 唔好意思
小弟淨係上咗幾年賭波Post
唔知有其他規矩

琴晚d波真係好難估

輸撚到貼哂地

幾年都唔知

求30蚊起機心水

1:4時買4:4波膽

30$買馬好過買波啦巴打

冷靜d啦 呢幾晚全部人都炒哂車

入返200再起啦

200又200 人生有幾多個200

連輸幾口咪停陣再玩

盲跟 幾多個200都唔夠你輸

我都係休息下先 星期五六再黎同大家屌波

中左臭格+1 拿波-1 但西左阿積青 同舊生
4:4場假波 唔係假到咁都係打個和

仲未收錢既

抖番排先

正數2k cash out
戒返一個月再算，依排賭到做愛都冇咩精力

唔中喎清 甘拿斯亞贏1:0

條友以為主隊讓

買拿坡里讓和就大炒.......
買兩隊提子上盤就1：0

有就有冇就冇

收手啦大家

原來一場輸晒幾千都幾爽

輸爽真係第一次聽

買咁多輸咁多真係第一次 戒得

咁就要爽多幾次

食過番尋味

拿讓和串咗多半膽1：0

戒賭一個月
下個月再黎過

好好休息 幾日後再見

連入三球即刻衝番出黎威

奶得唔好哂 奶盡佢

我只係想追平手
今晚allin皇馬盤 有無得諗？

feel到又會有大船

已買 我朗話今日大炒

三月一又一條好漢

一球球半抵買
驚佢今晚讓深一格

半客收錢啦
仲買盤

又黎allin

你唔好以為我allin就好多
其實我all都係幾舊水

不過諗緊入唔入幾千落戶口 買今晚隻皇馬 中o左就cash out 斬手指

all in幾千落朗哥到
實收得返？

巴打冷靜d 慢慢贏好過快快輸

皇馬個盤好正路 又符合近況同往績 真心有d想去馬

依排真係唔好賭住
真係諗唔明點解琴日貝迪斯會開得出
下游廢往績對中游 都讓平半 仲要下盤低水
咁大隻蛤那真係會隨街跳

反而想狗會開多d呢d盤

琴晚奶正哂？

依家好撚難捉路

今晚支持皇馬盤 不過已收手唔賭了

新手開channel分享下心水

咁都有得輸真係

鳩up盤
1.皇馬 2.侯城 3.流浪 4.錫菲聯 5.朗斯 6.史雲斯
7.切爾達 8.甘美奧 9.競賽會 10.克雷塔羅

睇下今晚有冇精神陪大家嗌波

皇馬定愛斯

最近大船沉到仆街
針到我傻

皇唔會入到咁多既我覺得

蝗係咁回 越回越愛

琴晚終於針了

佢地之前打皇馬好似已經連續8次起碼贏2粒

琴晚睇到呢場真係唔敢買
覺得好怪

早晨時巴 尋晚應該死左好多人

皇馬真係輸盤專家

主客和 讓一都有掛

深盤都一樣死
所以我成日單頭買就係咁解...
仲會串到一場仆街野

2017年 果d用黎打j就得
不過個人睇近績都係吊打同大波波

d串燒燶撚哂

點解尋晚唔按樓買拉素

支持半客半大 不過尋日燈到仆街

今日d波正宗狗都唔屌

連馬會剋星都咁講
睇黎真係要休業一天

淨係買左鍠盤 希望生生性性

馬會轉到2.x倍

蝗冇卻摩馬唔係好想要

錫菲聯果場正路係應該開平手低水

初盤咪平手低水

逢作客必輸咁制

睇足智寶 初盤都係讓平半2.02喎

唔通平半高水 轉盤特登俾主你買咩

咁既然佢知道客勝 都可以讓平半低水嘅啫

狗會都係跟出面

如果出牙朗就買上盤

如果出牙朗就買下盤

影都冇

狗會 遲開盤
出面升哂平半佢先開

出二隊都夠贏
有咩好驚

主和疤WOR

我中午已經留意到呢場鬼盤
點睇都係貝迪斯成積好d 最後出面仲要轉晒比人讓平半 做到好似利雲特贏硬咁
趁馬會仲未轉盤 貝迪斯仲係平手高水2.14 即刻入返注試下
貝迪斯正氣

盤巴

今晚返去拆利是 allin馬會

今晚隻皇馬點睇

祝巴打贏多d 買左咩到時幫你嗌

你有冇睇波
個場大雨到水浸 好似係個湖到踢波咁

水球

仆街鍠轉咗-1，1/1.5買撚咗

補多注添啊，未驚過

好彩未買姐

要輸-1都係輸 驚春咩

一陣買-1先先

咁知有-1梗係買-1啦.......

贏1球-1咪走盤，1/1.5要輸半

驚閪咩屌 鍠入一粒 補飛主同和 咁撚樣都有得輸錢？

明明呢d最撚好賭 今次仲唔係讓得深 一球最撚多咪走盤

3點踢，唔撚駛瞓啊？

1/1.5

要贏又要訓又要驚 你贏撚哂佢啦

轉左-1啦

咁早落飛

1/1.5就買 我以為你而家要訓添

之前唔係有位巴打話西甲10場有9場開上盤咩

早買早享受 你識條春咩

利申準備等到2點59分

要贏又要懶果d真心抵輸

果位巴打好似包拗頸 長追下盤

-1 -1.5有成兩倍 早買亦都有著數

咁佢話要訓教 又要串9我唔係讓1球呀嘛

今晚求明燈

皇盤

皇船 帶你通往黃泉之路

又大船，次次都撞冰山

邊有次次呀 3次撞2次 重有一次咪過山車咁解

幾撚時有話驚啫?你都on撚9

買完一定要睇埋場波?痴撚線

我屌你老母 邊句有串你啊？

尋日做左成晚明燈 不過今晚都精神上支持皇

咪係 輸o左最多咪食返一日半個月金拱門 又有咩好怕喎.
今獲我撐你呀
題外話 你今晚記得教好響鐘 聽日唔好唔知醒返學

時巴今晚有冇水

我幫佢講 皇馬

我話即地補飛 你自己話 唔撚洗訓阿？

8*1

你估全連登都係學生咩 懵撚

我係想表達我未必會補到即場啫........對唔住囉

皇馬本身咩盤

唔知邊句有得罪你 係要衝出嚟串柒柒

咁你又做咩要訓 又唔補走地呀

大佬......要返工架

想贏錢就要有付出架啦

而家訓定較鬧鐘補飛 再訓

輸係啲假波到仲爽
例如今朝買艾斯賓路拿客勝

咁我依家咪覺得自己買早咗囉，有咩問題?

諗好咗唔中斬咩未？

痴線，人地點賭點買都要管

咪叫返你補囉寶貝 冇串你啦

唔駛啦，買咗就算，瞓醒收錢

斬腳指 避沙蟲

我都O撚晒咀

訓之前gel“恆”頭 聽朝一起身去馬會拎錢

定啦 我鍠正氣連贏五次盤啦 對上兩場輸盤都 last黑返個12m返黎

Cashed

1球/球半

樓巴都係講下 佢自己如果遇到咁o既情況o既做法 你可跟可唔跟

即刻入錢認真屠狗會先
有必勝盤先買

有水未？無錢賭

9唔搭8既你
冇錢賭又要水

係 我都係建議驚輸盤嘅咪補走地 佢第一句就問我 唔撚洗訓咩 不過算啦 之後都冇事

最後大家都係目標一志
屠 狗 會

重心 朗斯對家

點解皇回得咁勁既 -1好抵買wo

買皇盤不如要細波

冇錯 相嗌唔好口 將槍頭指向狗會好過

男人老狗 要細波

係要o既就要G奶 大大波

皇你今日好生性呀

假波就無謂啦

青巴 今日入o左幾錢

等我將3k推到0

逆向思維

個個都係垃圾 在這個個都係垃圾廢柴屌你老母推你老母臭閪做雞填數啦啦

馬會今次贏我唔到啦

食屎啦 正一on9

其實有諗過，不過揀咗上盤同半客

呀朗冇跟隊
得賓施馬 同BALE

今晚1.7倍 格流-0.5/-1

多傷乒 好咁似今朝聖羅

得返500 前幾日 玩日職全炒黑個墨豆

2場重心 史雲斯 格流

等睇得皇馬贏到盤

呢場2點再出

格流傷果3個後衛係咪主力 狗會唔講

大家跟實盤仔喇

格流西波不了

朗斯對家

重心 錫菲聯

皇馬角細

皇盤
格拉盤
雷丁盤

講心水的 可唔可以講埋有咩因素令你想買佢
利申想學下野

皇馬 - 勁

皇呢排回哂勇啦

皇馬讓一球咁誘惑

今晚真係要揀嘅 買格拉都唔買鍠la

睇下夜啲轉唔轉盤先

得返一舊水買咩好

allin鍠客其他

今晚真馬大船？
利申 買咗

All in 鍠對家 最後一注

真係最後了咁

唔轉盤要侯城

今晚買一場算...d波狗也不屌

大船就唔會讓少左啦

買咩？

今晚啲波真係好難買

格流初盤係幾多？

星期日輸到得番個位數 今日入番少少玩

未度

入完又復活

入你老母臭閪做隻老雞比人中出射精入去啦

無理由開-1高水 馬會汁得啦開上盤既

一齊贏大錢

一齊死啦仆街

屌曬你班仆街老母臭閪 輸死你班仆街死全家

我知你地d短命鬼睇到我 屌曬你全家臭閪死

Blocked 由佢單機

入左錢番生啦

條油發咩神經 得罪左佢 咁咒人

咒我第一場幾分中輸八千啊 我唔當你地老母臭閪當狗屌

咪理佢 輸到傻撚左

條友幾個post之前已經係咁 block o左佢 無眼屎,乾淨盲

屌你老母臭閪

你死全家啦

無錢賭啦 撞你老母臭閪去上海街做雞啦 一百蚊一千屌足十次就夠你買王馬on9

恭喜

繼續本多終勝 仲有35注錢

皇馬3.5b anyone

人老開始捱唔到夜

即場預幾多分鐘入手好 入完就訓

其實主隊冇咩爭又唔洗護級
客隊個勢咁好
買皇馬抵玩啲

候成，雞湯，靴比亞斯 訓覺

格流轉盤

真係早買早享受

切爾達/皇馬 可取?

盤仔點搞 你買左未

盤仔戒賭唔買啦

佢都唔買

1注500仲有35注？

今晚要雷丁大定下盤好

以為佢會小注20

切爾達/皇馬 盤? 點睇?

切爾達嗰場要左上盤

有冇人可以比個明燈tg群黎睇

有冇皇馬-1

今晚重心：
侯城上盤 錫菲聯下盤

睡了

錫菲聯下盤
咁我應該點買

錫菲聯下盤姐係買雷丁？

我覺得係直接買和

對唔住 係上盤 我以為錫菲聯受讓

訓得

gun

冇c朗既皇馬仲撚勁 唔洗俾人屌

屌你老母死去訓啦輸死你

2分鐘8k

冇摩迪 冇卻奧斯 勸大家忍手

皇家馬德里 半場客勝
錫菲聯 讓球客勝

其餘全部垃圾波

切爾達應該有半格收
不買了

上2場聯賽咪又係..老實講皇d後備邊度係後備黎

今晚希望正路波

法足杯個丙組仔嬴過歐塞爾...

留意下呢期班後生唔差 唔係契仔 仲會入多兩粒

頂...對左

我冇乜運 你有機

呢幾日啲波好難捉

預左....輸少當贏
點都出一出

我仲有幾場 驚累人唔係好敢出

放出黎當討論下 唔好當心水咁出咪得

黎啦時巴 雖然唔買不過都會幫嗌

候城
彼德堡
格拉斯哥

我最想博反底係彼德堡

格拉同路
彼得要對家

我都睇啱彼德堡 不過呢幾日啲波咁難捉 唔敢買

皇馬出左陣了

牌面同近況太弱 比我都唔想買佢
有危就有機

同冇牙朗果場差不多

巴利一條友都入兩三粒

不過就咁睇係好危

我驚反而係格拉斯哥
St.john專斬強隊

佢主場有保證既
英甲水準唔高 要反底好易

有猶疑就棄啦巴打，我都有相同嘅擔心
反而華素爾我有信心

星期五先有德乙賭...

我買左條串燒 少注博一博

又要拎雷根黎講一講

皇馬係咁回飛 大注-1

今朝智甲爭雷根小小

唔使雷根啦....上次聖保利都係Cup

皇馬轉左

5:4就正

想買-1又轉左

皇馬(-0.5/-1)了

-1/1.5 > -1 > -0.5-1

cls真係nba

回到咁係咪有咩事

痴撚線

轉埋平半OK?

皇有啲危 咁既陣輸緊個陣想攻都無人換

想等平半

諗起有巴打一早買左-1.5

有賓周後備

半場可能轉受讓

佢訓咗啦

皇馬細波味濃

皇馬對愛斯未輸過，睇嚟要破處

巴利一個難攻 中場得個猜字 睇死光頭佬都係70分鐘見唔對路先換賓周但救唔到幾多 買少少波膽2:1 2:2

估下今場last 又有冇12m

Easy goal同阿辛斯奧

買左少少-0.5/-1

5x5
皇馬盤
候城主勝
布力般客勝
格拉斯盤
切爾達盤

今晚一條2串1算數
皇馬唔串，但係睇好佢贏一粒

我係鍠都無乜信心拎3分 話晒都主場贏過馬體和過包包
對巴菜1勝1和1負 輸個場仲要作客

轉左半一都仲回緊

下盤大船

狗都唔屌0.78

1折收球半皇盤

主和 和客 和主

皇馬半一值博
出後備活力仲好過班正選
巴利根本前場表現最好
係夏基美個位爭d

根本引下盤

撐大聖爺
利申一球球半個陣買左

主隊冇野爭

一個球員身價等於賓佬成隊波

易勝博仲守喺1.25 如果唔跳盤 皇馬-1都穏

求指點

全部都係大船應該 正路波

1.82

感覺格拉斯哥上盤太熱 似和波

過住10次交手 皇馬贏哂 雖然無牙朗 不過半一等咩

係 根本班後生好撚有朝氣 有幾可出二隊 肯撚定博表現啦

搏佢半和入客勝仲高水
順便睇定d先回到咁

我皇大船 上船了

巴爾首發入球 好過買盤

買左半膽

馬會派錢日

屌你老母1.76

1.82冇上到船

根本係呃水 一球1.97 =半一1.7x

開波

走地買客都唔錯

皇馬刷角啦喂

主入完補客 客入先補主

Nacho

屌買左我皇一球一球半
扎醒見到跳左2個盤
求輸半算

羊9梗

皇個陣廢到 主盤球半無壓力

輸1球都有半格收

係 主隊456

皇打和都偷笑啦 呢個陣

真係當賓佬流 逼和疤架屌

皇馬俾多10角啦喂

暫時皇馬都幾對板

皇廢撚到 望賓佬刷好過

西盃贏埋疤 強隊殺手黎

睇到皇個陣 下盤都收定半格先

坐半收全

補咗主ng

準備收錢

我真係搵唔到唔gel嘅理由。。。。

馬會派錢

下盤穏到

2.1幾高水下盤

中水球半盤

高水下盤 gel

半一都食到全格

刷角啦屌

想補9.5b

買定1:3 0:3先
訓得

你仲gel 我cahsed咗半格啦

補啦

Diu連角入唔到...

皇馬禁屌

冇牙朗 成隊垃圾冇哂靈魂咁

皇馬

0:4 一齊買

搵人開定63啦 今晚仲要屌波

下盤送錢

刷角機

4角

未買角大

5c

Sor

1折回收所有上盤飛

冇錢買角

預計到角球半6全9

5cccc-6

不了 11up

11.5s

皇差啲失波

差啲輸

上盤水泥gel

入未呀

預言：呢場會狂爆角 15角up